到底佢坐住啲咩？

同朋友搭巴士
佢問我，喂條友坐住啲咩

係濕鳩頸巾？

係竹蓆？

係火腿丸？

男人腳趾

廚師腸

似喎
巴士上面解凍

腳趾

除鞋咁樣坐臭唔臭

你坐住咗個腦

想奶 好似係核突大叔